老母永遠偏心個妹

明明我好乖
好多時都好錫老豆老母
但老母始終偏心個妹
個妹脾氣臭乜都唔幫手
搞到我覺得 對佢地咁好有撚用
然後我特登脾氣愈黎愈差 又唔幫手 覺得咁先公平
點知情況無變過
我唔想再留喺呢個屋企
次次一家人去食飯 得我一個格格不入

執你返黎供書教學養左咁多年算係咁啦
親生女點都唔同

臭貨黎
唔屌唔識做人

[你攞諾貝爾獎，你細佬打人入咗差館，你估你阿媽去搵邊個] -- 黃子華

就咁聽你片面之詞梗係覺得你妹同你媽衰

有冇諗過其實你係寬己嚴人個種人？
會唔會你妹其實都有幫手？
你只係放大左佢缺點？
仲有你係咪忽視左你自己既缺點？
批評人之前自我反省夠未？

唔係攻擊緊你 係想以第三者角色令你諗諗

係嘅
好人一做壞事就變壞人
壞人一做好事就變好人

有冇諗過，其實係你生性 根本唔使屋企人粗心，所以就擺心機落細妹度

我諗巴打你一定係好幸福嘅人

你講嗰啲我有諗過
只能夠講我都唔想用住負面心態同佢地相處
可以嘗試令自己更愛屋企嘅我都已經做咗
我對得住自己

BTW巴打個名好熟口面 你係咪都喺我以前個叫春post覆過我

我覺得唔係
有時一有咩問題 我媽即撐我妹
例如我妹拎左我啲嘢食但我唔知，糖黎嘅擺得既，一啲都無留俾我，我啊媽同我講叫我多謝個妹，話佢幫我食左，如果唔係就浪費左
調返轉 ，我買左啲嘢返黎咁岩我妹中意食，佢叫我問左個妹先，仲千叮萬囑叫我留俾佢

利申：我都好錫我妹，成日買嘢俾佢，我唔係介意啲少少糖，係唔明點解兩者咁大分别，我都係你個女呀，我諗係我唔識撒嬌掛

岩岩起左你底

我係覆過你

咦 唔係 記錯
我係睇過你啲post 但冇覆過你

我偏心你咪得羅

如果真係咁，就搵拖拍下啦

阿媽偏心邊個係一種好個人既感覺
我唔會質疑你
不過最好唔好成日咁諗啦
最緊要係你愛惜你自己
睇開d